多謝阿布泰，不過⋯⋯

今朝排左3個鐘，終於攞到27x 籌，算係好彩，多謝阿布泰雪中送炭，因為屋企一盒都無，不過有些現場情況可以講下，.睇吓有咩可以改善

1. 好多老人家，其實3個鐘要D 6、70 歲老人家嚟講一D都唔易，由9:00 到11:00 開門，再多等一個小時到12:00 先派籌，其實好多老人家會幾辛苦下

2. 青衣城幾百人迫在一處，其實好焗，有人暈低

3. 好多等唔到派籌，要返工所以放棄

4. 前面愈來愈多人，D人一個人排隊，會call 成家插隊，時間愈長前面愈多人

5. 基於以上原因，開始有人鬧交，而且11:00宣布只有300盒，排後面的人開始燥，排又唔係，唔排又唔係

6. 加上醫護優先，佢哋有另一條隊，好多醫護都係11:00左右先到，排左两個鐘再望住醫護條隊慢慢多人，係會好𠃊驚白費時間，明明有都變無

建議透明D，講明幾點派籌，派幾多。
不用有優先群体，因为醫護也可以早些排隊的。如果非要定優先群体，可以安排早一日先登记，到開賣時先扣起再派籌即可。

咁Q 多殘體...

不如你返大陸先?

殘體字

屌你老母，老撚奉

不如揾順豐送埋上你屋企
仲要包埋運費好唔好

人地一早fb講左 貨去分店會點左先派籌唔一定有

不嬲都係叫老人家留係屋企

寫埋號碼俾你
政府都冇佢咁透明

明知呢D人一定出現，政府派四千果時，你又屌，老奉呀？，on 9

要周圍搵口罩係咩原因？ 老人家要咁排係因為邊個？

佢做生意架咋，人地欠左你？

老人又點

你唔諗下d廢老投建制？

唔好大愛左膠啦

有事就想要口罩

冇事後面屌緊你暴徒 讀壞書

自己上網搵啦，幫你買埋淨係排下隊都咁多不滿

其實應該cut 公眾籌

第一日淨係賣比前線有證 第二日公眾
完左第一日即刻埋數
每間鋪有幾多淨 貼門口公佈聽日開賣時間 數量
自己見條隊再預
一定無交拗

做生意唔可以改善流程？

如果可以改善又可以攞多D分，點解唔做？

不如whatsapp埋樓豬幾時有一個貨櫃口罩燒比佢

笑左

咪就係

最撚多廢老屌我地暴徒呀

你覺得佢賺好多？

學識寫字先開post?

怪邊個要係地等咁耐？唔怪政府怪阿布泰

蝕撚住做架

叫班廢老搵建制派啦 撐警聯盟 港人港地
自然會幫手嫁啦

有冇諗過果四千蚊係納稅人嘅錢啊？又有冇諗過政府做嘢幾咁閪啊？
五毛返大陸啦屌

你有見到建議會增加成本？

殘體字就過主啦

阿布泰唔係善堂, 依家你有求於佢, 唔係佢有求你
家下佢地都手忙腳亂, 我先唔會期望人地依樣個樣咁仆街

不如樓主講講到底醫護優先有乜問題
醫護同其他人一樣係可以早起排隊
其他人買完可以返屋企，避去高風險地方
醫護可唔可以呀？係咪讓比醫護買你會死？

樓主軟性五毛唔會回應廢老屌人暴徒
道歉都冇句

廢老排隊排到暈左 死埋 對社會仲好啦

唔優先唔醫護唔通優先比你地啲大陸閪咩

死開啦支那狗

賣野做埋保安果份
除非商場出埋糧啦

你去返你既支那啦

你死翻去搵民建聯派俾你啦

Stfu

弱肉強食好正常。

收皮啦

派籌已經係好文明既做法，好多老人家都冇法，隨時佢地屋企已經屯左十幾廿盒都走去排，驚遲下買唔到

一人多就自然有D藍絲廢老買唔到既搞事起哄

收皮啦樓主支那殘體狗

駁唔到

屌你老母你咁叻你搵貨黎賣啦on9

老人快啲死

屌你老母偽善撚
最撚憎你呢種傻鳩老人家前老人家後
你有無平時關心下老人家
屌你個老母關係到自己利益就拎老人家做籍口
你含撚中肺炎la 支那人

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

送比你好唔好？

收皮啦傻閪五毛 block加拉

人地老馮要賣比你架?
好心入貨仲要比你d伸手大陸閪係到彈呢樣果樣

洗唔洗整埋關愛座呀

支那狗永遠都係老撚奉咁
柒左就扮慘扮可憐
加左價就話人唔平賣
平賣又話人唔送埋上門
咁撚多要求自己上網買等返兩三個月

派四千同買口罩點比
支那logic真係理解唔到

建議唔好買，咁就唔洗辛苦

你條大陸仔死番上去火化啦

殘體屌左先
第一次我覺得提出意見都好既

樓主返大陸啦

翻支那啦

點解咁多殘體字

你武漢落黎？

佢有無加價？賺咩分？佢地真係唔係老憑賣比你，要怪就怪個政府啦。

//其他的大眾市民，請不要過早於門市排隊，避免做成情況混亂，以及浪費您的排隊時間而未能購買口罩。

請大家明天持續跟蹤阿布泰國生活百貨Abouthai 的facebook專頁，我們會在門市有口罩開售前大約30分鐘通知大家，口罩到達門市我們會重覆點算數量，然後派發相對應的籌號，以確保大家排隊後有貨賣。//

我建議樓主驗眼先

人地又唔係老奉幫你
佢地咁趕出貨比大家都算係咁啦
你咁大愛咪將自己手頭嘅籌比班廢老囉

on9一早講明前線人員優先

番大陸啦新腥港人

你不如學識打繁體字再講？

人地老奉派口罩比你？

成班共狗小粉紅的影子，講個事實就口誅筆伐。

我都係希望阿布泰愈做愈好，做生意就係要不斷找機會同時改善營運。作為顧客提出意見亦好正常。

好多人思維，同D狗官一樣，只能讚美，不能作評

殘體字中國閪

而家有好多中年同路人上連登
提醒下咪得 唔好一黎就屌人

我以為有幻覺，咁多殘體敢出Post

有建議係好，但其實好多員工已經忙到仆街，新港城間鋪有個店員比人罵到喊

你係現場其實你都可以盡力維持秩序，有人插隊果陣你有冇出聲？

廢老就去返藍店買

屌你老母，玩文字獄，成班五毛

只可以話你諗得太理想。
呢個環境做得幾好都無用，啲人買唔到就會屌

佢個account係10幾萬，唔會係因為反送中先開帳號

我想講，個老細掉哂d口罩落屎坑都得，佢無欠你，唔使你教人做生意
做好事重要俾你指點埋點做，咁我點解要做好事？學d pk 藥房賣500$ 盒重好啦，我唔明呢個咩世界。

咁你唔話其他冇口罩賣嘅鋪頭唔撲口罩撲到阿布咁
其他鋪頭就唔洗搵機會同改善營運？

阿布有口罩番貨已經好好啦 殘體狗

樓主講咁柒多野又唔問政府拎
報紙話有成億個口罩wor

政府老細係人民，d錢來自人民，政府受人民監督係應該架。人地係私人小店，點解可相提並論

欠你架 絕對支持醫護優先

我唔會因為政治正確，就care 自己打D 咩字
打D咩字，同我的想法有乜燃關係

強烈要求阿布唔應該出post講幾時番貨，等啲人有緣買到就買到，咁咪唔會發生不公平嘅事發生

做生意係要面面俱圓，要不停改善

係無問題，但又一次證明打得簡體既人諗法都on 99

暴徒開嫁 叫d廢老唔好買

去買=支持暴徒

不對的

唔關政唔政治事
係正唔正字事呀
傻閪

咁似藍絲既字體既

殘體字走啦

Abouthai 已經做到95 分，㸃解唔食多5分？

廢老定五毛

港唔洗幫你戴埋呀支那仔 老撚馮咁

有幫襯開黃店就買到

死開啦，文字獄五毛

operation cost喎 家下人哋老馮咩

駁唔倒，係有心嘅就後生罷工去揾口罩俾老人家用，自己番工叫老人家排成家都抵死

香港好撚多港豬閪開口埋口讓下老人家

偽善到仆街

佢做唔掂就要俾市場淘汰，駛你教？件事既重點係我唔明人地係有限人力物力做好事重要俾人批評？你個思維究竟點運作？

唯一同意就係一個排成家插

都on99嘅 呢d人真係死撚晒佢都唔可憐

樓主咁撚叻 你派囉

我係abouthai以後都唔賣就算

挑三挑四

係。
老實講, 阿布賣都比人屌, 唔撚好賣啦

講到咁撚勁, 字都唔識打...

咪係，掉哂啦屎坑好過，做好事重要俾人審犯咁審，香港點解有d咁既人

老奉咩....想快唔洗排咪去買藥房二手煩價口罩囉
咁多人排 得咁少員工 影分身都唔夠做啦 洗唔洗比張凳你坐比埋熱茶你

拉

唔係弱肉強食
係幾撚多廢老咁鐘意黑警支持香港政府同中共
叫佢地搵返主人叫口罩好正常丫

其實私人公司自由市場
你作為消費者你可以做嘅得兩樣
一係你唔撚幫襯佢
二係覺得佢違法，搵政府收佢檔
買完之後又要屌，其實係乜野心態？

仲幫襯暴徒？老人家問建制拎啦

LIHKG 有簡轉繁function的

建議網上買,等D廢老唔識買

我上面問你野你唔回我，剩係覆呢個

依啲情況平時都無咩可能發生，叫人改善下次都唔知幾時先出現

1. 好多人都係恐慌情緒問題，周圍搶貨、囤貨
2. 同埋港共之前因為示威而扣押左啲口罩，唔係咁，原本都唔會出現咁嘅情況
3. 唔封關源頭減毒，導致1嘅情況更加惡劣

根本都係濕鳩政府搞出嚟嘅問題，叫生意佬改善係不治本

利伸：無搶過口罩

人地講到明半個鐘之前Facebook通知
你地要排又怪人？

block

屌你老母臭閪啦 奉旨賣比你班仆街既

你學識打字未？

字都唔識死撚番支那啦賤種
人地做到100分咪又係有你呢啲西客拖累
有貨賣好過唔番貨啦下話 死共狗

支那蛆死撚開啦
又殘體又書面語
想要口罩躝返武漢問黨拎啦

全力支持abouthai只賣比香港人 醫護優先

最後一個回覆

1. 我只係誠實地將事實講出嚟，如果Abouthai 覺得有用，缘份

2. 真係好L政冶化，幾隻簡體字就好似開心大發現，嘩嘩叫真係好L小學雞

3. 欠你㗎？ 其實你言下之意係叫我唔好批評Abouthai, 不過如果你的文字理解能力係正常，我根本無負面批評，所以我唔知㸃回應

4. 大家身体健康

on9 政府係政府 商人係商人
你交咗幾多稅

不如你用二手口罩好唔好

番大陸啦屌你老母
老人家？當年人地做海關因為佔中被人炒班老人家有冇出聲啊？

其實講乜都無用，最緊要係自己買到。換著嘈果班人買到，自然有買唔到果班做代替者。

人地搵貨源又好易？